[突發]人氣日韓女團7月襲港！！

日本AV女優三上悠亞2015年以SKE48成員身份加入藝能界，一直心醉韓國K-pop的她，去年3月聯同另外兩名AV女優成員櫻萌子和松田美子組成Honey Popcorn。可是出道未夠一年，松田美子去年12月宣布離隊，令到不少粉絲擔心Honey Popcorn會就此解散。好消息宣布，三上和櫻萌子已找到新成員加入，而且一加就三個。

至於新成員的神秘真面目，5月31日至6月14日這段期間，會每星期逐個揭開面罩，粉絲可以在Honey Popcorn的官方IG見到。而新成員登場後，三上將與她們來港同粉絲見面，定7月27日在西港城舉行《Honey Popcorn Fan Meeting In Hong Kong 2019》見面會，5位成員會同大家大玩遊戲，購票的粉絲更獲幸運福袋。

搞感謝祭

三上 & Dancers

1380 680

已經放左張IZONE VIP出去轉睇三上了..

屌以為izone

IZONE最多都係摸下手
哩隊分分鐘可以揸波...

比多d可以炒埋飯 好抵玩..

Club One唔係淨係搞婚禮咋咩?

😂

握鳩會